情緒支援 服務資料

感謝你們的付出 留住有用之軀

【社區熱線】
1. 香港撒瑪利亞防止自殺會 24小時熱線：2389 2222
2. 撒瑪利亞會 24小時熱線：2896 0000 （提供中文及多種語言服務）
3. 生命熱線 24小時熱線：2382 0000
4. 東華三院 芷若園 24小時熱線：18281
5. 明愛向晴熱線 24小時熱線：18288
6. 協青社 24小時熱線：9088 1023
7. 利民「即時通」24小時熱線：3512 2626
8. 生命熱線 青少年專線：2382 0777
（14:00-02:00；對象：24歲以下青少年）
9. 明愛青少年及社區服務 6304 0176
（服務至6月21日 10:00-02:00；對象：青年人及其家長）Whatsapp也可以！
10. 突破輔導中心 2377 8511
（周一至五10:00-18:00；對象：青年人及其家長）
11. 香港青年協會「關心一線」電話：2777 8899
（周一至六 14:00-02:00）
12. 香港小童群益會輔導中心 9084 6924
（服務至 6月17日 09:30-21:30； 對象：家長）
.
【分區熱線】
屯門區：
救世軍屯門深宵青少年外展服務
即日起至6月17號
24小時熱線： 6037 7780
.
南區：
明愛南區日+夜外展服務
24小時熱線：9093 7057
.
沙田：
循道衞理楊震社會服務處
深宵熱線：6022 2001 （服務至6月21日）
周一至五：22:00-02:00；周六：22:00-06:00
.
九龍城：
循道衞理楊震社會服務處
深宵熱線： 6023 0066 （服務至6月21日）
周二：22:00-02:00；周三至四：18:00-04:00；周五至六：22:00-06:00 ）
.
【網上傾心事】
Open噏 廿四小時網上輔導
WeChat：91 012 012
官方網站：

推

仲有好多人為我地加油，我地唔可以輕易放棄嫁
真係發覺自己頂唔順
就試下將心入面嘅感受同身邊既人講，一齊去傾
搵唔到朋友傾？不論係社工傾又好，tg搵巴打傾又好
去唔同教會嘅祈禱會＋搵傳道人傾又好
最緊要係唔可以收收埋埋，一定要抒發出黎

仲有有好多人幫我地加油嫁！
全台大專院校聲援香港反送中行動：

「香港人加油!」一人一句撐香港（2014）

輕輕一推
612戰後情緒舒緩，請幫推。

我地要咬實牙關
香港人，加油！

Push

堆

再推